{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아침고요펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 注意事項としては、室内では強い匂いがする料理は調理できず、全客室は2名基準で追加人数は別途料金があります。 個人バーベキュー設備は使用できず、最大人数超過、ペット同伴、未成年者の男女同室での宿泊はできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。 客室内での直火方式や個人的に用意した炊事道具は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTV/WiFiが設置されており、様々なチャンネルを見ることができ、無線インターネットの利用も可能です。 バーベキュー場を利用する場合、2人基準の費用は2万ウォンで、追加人数につき2万ウォンの費用がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "室内では強い匂いがする料理は調理できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で追加人数は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "個人バーベキュー設備は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室の時間は遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "持ち物の紛失や施設物の毀損について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客には持ち物の紛失や施設物の毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが設置されており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で2万ウォンで、追加人数につき2万ウォンの費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 362
    }
}